涉拆除針對區議員鄺葆賢橫額 22歲青年被控盜竊准保釋

紅磡出現針對急症室醫生兼區議員鄺葆賢的橫額，一名22歲青年上周五（6日）晚涉嫌將之拆除並棄於垃圾桶，被巡警發現即場拘捕。青年被控一項盜竊罪，今日（9日）提堂，暫毋須答辯，獲保釋至10月21日再應訊。據了解，涉案橫額印有「鄺葆賢最懶，區議會大會四年零文件」字眼。

被告林嘉淇報稱任職通信技術系統維修員，他被控於今年9月6日在紅磡機利士南路6號外馬路中心偷竊一塊黃色橫額，而該橫額為一名不知名人士的財產。

辯方申請將案件押後，以待索取控方文件。裁判官批准申請，將案件押後至10月21日再訊，被告獲保釋外出，須繳交500元金保釋金，其間不得離開香港，住在報稱地址，以及每週到警署報到一次。

據了解，案發當晚約10時，被告用鉗剪除一幅掛在路邊約240厘米乘以90厘米大、黃底黑字的橫額，並將其扔入垃圾桶，巡邏警員見狀隨即拘捕被告，惟至今仍未知橫額的物主是誰。

涉案橫額內容針對前青年新政、現任九龍城區議會黃埔西選區議員鄺葆賢，上面印有「鄺葆賢最懶，區議會大會四年零文件」字樣。

banner:

拆連儂牆果d唔會捉

整圖個個識玩 上面放banner
下面就放數據

對付藍絲應該借力打力，順水推舟